今天街上看到一個暴露的年輕大隻色情男子

好想懲罰他==

你咁細隻 -.-

負皮的是什麼意思

我一拳十隻連登boy la

沒有什麼意思的 就是想負皮你
又無圖

連登好多gay lo

冇圖學人開po?

偽gay post都要圖

圖呢

like share 同subscribe會員唔係好gay就會pm你！